大家覺得我靚唔靚女，唱歌如何？

無人識我？

好靚 把聲好甜

認真
我都覺得佢好靚女
我好少鐘意女藝人
重係細過自己既女藝人

mate有無睇耳仔軟mv
影到佢勁靚女

係 勁想屌

cctvb

搵食遮

唔好下下要屌
不過如果我現實識佢，我實會試下追佢
今個月出左新歌，有mv
有無睇

係咪隆出黎

中過武肺+大陸雞樣

不了

Nope

唔信

咁既身形同手臂
隆既機會接近99%

又係你

又？

返去食鹽啦

其實件事係佢拎包鹽影相
網上就老作老屈佢要求加鹽

$4700質素